一人一個小學雞做嘅事

我先
插隻手落啲米喺咁搞

睇人插隻手落啲米度係咁搞

返學

食完珍珠雞包返塊荷葉放返返落個籠度

上lihkg